毒自去健身室比人笑

小弟今日第一次去做gym
一入去Wow啲人咁大隻
啲阿叔望住我
對我笑笑口
班大隻仔無視我
之後我自己做
我聽到有人講
咁瘦都黎健身，笑死
最後我做完走人

好大隻

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

係見你靚仔又咁細粒想屌你咁得未呀

話說啦我今日去健身室係練二頭 咁平時去開都係個班人嫁啦 突然間有個人好大力咁撞道門 大家就以為咩事咁全世界望住門口方向啦 屌 一望原來係檸錯左方向搞到開唔到門 我都唔好意思笑佢 但隔離D啊叔笑都停唔到口 望一望佢 原來係近排sem break D 人來做一個星期gym 就以為可以the rock 咁既款 唉 都無眼睇 繼續練二頭 一路舉一路feel 到有人望住我 心稔做乜9 原來係岩岩個死毒撚拎住個水樽係度學我咁舉 舉到chok 曬腰咁 我又唔好意思同佢講你唔夠力咪鬼學
舉到咁上下 佢終於發現自己唔夠氣 一口氣飲曬500 ml 水 然後係度舉吉樽
之後佢見我拎個輕D既啞鈴 佢又唔知點算好 就死死氣咁即刻擺曬pose自拍然後執番曬自己野衝出gym rom D啊嬸見佢走都即刻話 咁瘦唔好來做gym啦 食多舊肉先啦 咁我見時間都暫唔多就執野走 一出門口 見到岩先個毒撚買左10幾支細水係度放入袋
我就知道 呢個人係真係想變大隻

個個都係由瘦撚做到有肌肉
邊有人笑你

真正操野根本唔會理你
你問佢點樣操得好啲，佢就會教你點練
如果個個天生就咁大隻，要gym room黎做乜柒

你講得好啱呀
我以前成日都問人
人地邊個位你覺得好睇 型
就走去問佢 嗰個位點練出嚟

Btw 認真撚

其實腹肌無用，睇開MMA都知個肚係要有d脂肪。

不過有無技術就另一件事啦

我都有呢D經驗，一齊加油

我都係由排骨開始，諗番起果時真係成日做埋啲無謂動作，又做到錯晒

理得佢 個個一出世就大隻既咩
佢地練之前咪又係咁
笑你既人只係用多d時間過你 唔代表d咩

我都自己去健身室
我肥但勁靚仔
笑返其他人好爽